假設離開唔到香港。

你會想住香港邊一度?